將軍澳有懷疑警員被人追打 頭破血流

示威者晚上繼續在多個地方聚集，在將軍澳，晚上7時許，有一名懷疑是警員的男子，在唐俊街被人追打，該名男子頭破血流，腳部流血。

有人在相信屬該名男子的背包中，找到一枝疑似伸縮警棍，並將它掉在坑渠。警員其後到場圍成防線，嘗試從坑渠檢回伸縮警棍。

在觀塘，警方晚上7時許一度舉長槍，指現場人士涉嫌非法集結，其後跑入內街制服一名男子，並將他帶上警車。

【以正視聽】已FC！今日割頸嘅係中共特務嫁禍示威者所為，早前連登巴打已預告

好多背景聲

夠啦...
夠啦... 夠啦...
夠啦... 夠啦... 夠啦...
夠啦... 夠啦...
夠啦...

係大愛呀

夠乜撚野呀夠，又夠

笑撚死
冇gear果時係咁講sorry

係外國一早打死左佢 有冇向示威者感謝🥰

點解手足被狗打果時，班「夠啦夠啦」又唔見晒？

根本冇gear好多跑兩下就無氣

叫咗你除gear隻揪隻啦，又淆底。

女好煩夠啦夠啦
對敵人仁慈即對自己殘忍

「夠啦夠啦，就死人啦」
D左膠應該去新屋領同差佬講

做乜唔扑爛佢電話

驚就唔好返工

有gear 唔係易冇氣d 咩？

自己友比差佬打，班左膠會唔會嗌夠？

開遮啊
有時間嗌停手
不如幫手開遮啦
大愛八婆

應該
咁好機會落單 無gear嘅情況都係咁輕傷
有d失望
不過不完美 可接受

應該打重d

最搞笑平時只企係度叫黑社會的左膠 , 今次行動了....救狗

係咁講打死人啦的八婆
影衰其他港女
煩死人

好治癒

我指好多非防暴調去前線果班本身係班無體能既黑警

咁都夠真係無嘢好講，小朋友返歸訓覺把啦